亞洲人全部都係食屎狗!!

亞洲女人全部都係臭雞

唔認同
高等亞洲人
eg 日本人
已經成功脫亞入歐
不再食屎狗了